［緊急］建議再次眾籌登報，俾國際知道真相

登報內容以香港實際訊息為重，下例：

1.香港反送中並沒有成功

2.已失去三條人命（包括一個學生）

3.政府及狗散播白色恐佈及捉學生

4.狗如何屈義士、學生、亂搜亂捕等
etc.....

只想盡一份綿力保護義士，大家集思廣益。起碼再起眾籌，我同一班朋友都必定會捐款支持。

支持

支持 推po

推

支持
但呢樣內容未必俾落廣告我諗

pish

其實可以叫佢地直接report news而唔係落廣告

我地要做嘅就係提供同整合多啲evidence俾佢地 方便佢地fact check同報導

如果我係記者 咁有noise嘅野送埋上門俾我報我實lur飯應

1 3機會大d

無論海外記者報又好，登報澄清又好
多個人知都叫做多個力量

點解唔落埋YouTube/google網上廣告，等啲廢老睇content farm都避無可避

我建議先剪片，集合一條link
再登報（放埋QRcord）